係時候要求返泛民做嘢

泛民拋出一個35+嘅框架就要求我地送佢入去
但係今日嘅表現係咪值十萬一個月 既然所有抗爭行動都係靠群眾 佢哋憑咩袋咁多錢

對我黎講 我投一個人入去 只要錢無落到建制袋 就算佢四年都無出席都無所謂

所以麻煩無用嘅議員回水 我寧願請個保安入去之後佢唔使做 回番八萬俾返埸運動(勇武安家費/請手足)

除非佢哋全部傾好晒回水
eg.黃碧雲回95%
梁耀忠回150%
鄺俊宇回40%
omdb回60% etc
我唔介意你哋冇表現 但係你哋幾多表現就值幾多錢

如果咁嘅表現仲想過骨 我一定會白票

松泰使唔使聽呢段諫言ga

今日抗爭算幾好

你又唔諗下今日連包圍立法會都無
和理非同勇武都廢

問得呢個問題嘅前題係你要當對方尚算同路人
定係你當鬆泰係同路？
本土派有咩就攞熱狗嚟頂，一係就攞少數派，總之我lesser evil就幾不思進取都要撐
都未講連35+個雞棚同熱普城16年嗰個根本一樣完全冇預過/解話過35+/五區五席失敗之後會點盡力抗爭

錢已袋，你死你賤arrrrrr

算幾好？
你究竟有冇睇直播？
有幾件齋坐開live
有幾件齋叫
有幾件直接walk out
衝嘅得幾個 其他全部睇戲
搞完一輪
張超雄任由保安抬走 連扭多幾吓掙扎吓
阻吓 扮吓嘢都唔扮
唔講以為佢癱咗
得罪講句 除咗慢必佢哋有衝果幾個
其他全部唔合格

我當佢係建制，我唔想佢做隱形派

佢仲差過張超雄 回水都唔投

民主就係咁架啦 要贏就接受現實啦
如果唔係其他人變哂condom lu

咁樣抗爭都叫幾好？ 我嘅睇法係 議會抗爭已經冇用
但係為咗拎錢 我地都應該要照投 所以先覺得佢地要回返水 因為依樣嘢是但搵個中三畢業都做得

所以回水係最實際 我理得佢係泛民建制定共產黨
橫掂都阻止唔到 根本就冇分別
回水照顧返犧牲咗嘅人種有意義

所以我唔係話唔好投 而係覺得要要求返佢地做嘢 唔係含完就算 既然無料到就麻煩回返水俾返condom